Android撚入，refresh時部電話會震?

啱啱發現，向下拉 refresh會快震一下
係個 app定電話問題
用緊牙石ZenFone3

好短震一下